有無方法手機開wifi連桌上電腦

如標題，舊公屋啲住戶上網線group哂係一個位 唔知係未有人黎幫其他人整上網個陣整甩左條上網線 所以想問下有冇辨法

有無方法手機開wifi連桌上電腦

1舊水買隻電腦wifi手指咪得咯

Windows 10都得？

應該得